田宮水性漆一問

小弟玩模型都已經差唔多兩年，砌開軍事模型。
近日發現日文版田宮水性漆不論噴塗或筆塗都未能如英文版水性漆一樣快速乾透。請問此為何事？
以下為對比圖：
上部件以日文版漆作筆塗
下邊部件以英文版漆作筆塗

你覺得油性快乾啲定水性快乾啲

睇錯野 fuck

一定唔會快乾
要快用郡氏油性

用過郡氏油性，效果OK，不過舊化滲線同油脂效果大多都用油性，為免係舊化過程傷及底漆，底漆都係用翻水性好D多謝巴打建議先，我再試下其他上色方法

有錢用AK MIG 啲色準好多同快乾好多